尋人啟示

有冇人知今日係動漫節見到個女仔Coser學生妹 佢仲有個女仔fd
有冇佢ig/fb
我冇相 純粹覺得好正 影左既放上黎比我認下